有冇清吧請兼職侍應?

如題. 男. 22歲
1星期最多工作5天, 工作果日可以4-8小時, 夜班都得